(逆向思維) 把朱媛事件推向藍絲甚至輸出中國!

老鼠成借我地班手足過橋救出左某位重要既紅三代

我地點解唔好好利用?

記得千祈唔好 把朱媛參與理大抗爭同藍絲大陸人講

文宣千祈唔好將前總理孫女支持理大學生呢件事煲大佢

記得啦 同意既就推

推

P 牌推唔到

十連推

推推

推 到文宣見到

幫手 推到文宣見到

推 到文宣個度 大家諗下點改善運用 呢張係好牌

繼續推

1

2

3

4 上熱門

5

6

7

8

9

10